住我對面個個考31分 佢係我1倍

點抬起頭做人

你又考 31 分咁勁

你都考到31分 唔差嫁啦

打錯 係我2倍
數學得2

人地就poly 3寶
我就hkcc

咁你姐係31定15.5 兩個都唔野少

咁你姐係15.5分？

依個時候要用精神勝利法
低分既勁d

點解考半分

差唔多啦 4捨五入

唔使咁麻煩既。
用自己最高分果科vs對面最低分果分，應該差距唔過5分

唔緊震

你都係返去玩p5啦
利申係港大hall玩緊

頭先撞到佢同佢個女食飯
我望住地下咁行過算

偷左你個心了

條女正？

你62分？

讀書樣
佢話讀物理治療

咁大個機會係到
去馬啦

有仔啦
不過我同佢都住公屋
佢就地區名校 我就野戰學校

等下囉
機會係留俾有準備既人